一句講曬，持久戰就唔會繼續金鐘，升級行動先至會金鐘集結

有人一直講金鐘係話可以俾到壓力政府
我想講呢個政權面對人民壓力一直只係逃避
同埋想用擺黑警上台 人民鬥人民呢D招數黎反cup
你一直留係金鐘係俾到壓力
但係之前除左612黑警開槍同埋71突襲衝入立法會以外，政府有無俾到反應?
你繼續去金鐘除左比612更嚴重既武力清場或者比71更勁既行動升級唔會比之前更大效果
另外犧牲只會更大 同路人會越黎越少

但係如果係想持久戰既 (我見大家一直講18區開花，我唔講每個區既可行性，有D真係唔適合be water，但係背後既方針係咪打持久戰先)
本身個想法係咪想話俾全港市民甚至外國知要幫我地 我地係想守護香港呢個地方
最後gather大家一齊同呢個政權攤牌先
而家兩個星期就覺得夠??
我會講我地既行動其實一直令呢個政權失血
就講714之後 我地成功將官商鄉黑最明顯既政府同新地呢一pair (有意深究我記得呢度之前有po講新地同政府既緊密關係)既醜惡show俾沙田全港同外國睇
715金鐘一衆絕食老人去禮賓府請願，但係林鄭同中聯辦係文華飲酒
呢D我地大肆宣傳擴大政權既傷口先對路

你見今日都propose戒嚴呢D强硬止血既措施 你就知真係流血不止
而家選擇去金鐘 只不過係俾機會政權強硬止血
721如果強硬鎮壓我地一定自損三千先，但係外國政府唔一定會制裁，我唔肯定政權既損失
但係如果唔留係金鐘 去我地可以be water既地方 (沙田唔係一個好例子，封路封鐵加新地出賣就差D全部死曬，係班狗既氣焰壓唔住同沙田街坊既支援我地先無輸)

我自己覺得首選油尖旺呢D游客多，難封路既地方
走去老銅都得，周圍都係外國公民外國護照
講真你有咩唔對路即刻衝去游客市民到 以狗呢D殺紅眼咩都打既性格
打到蝗蟲大快人心 打到外國公民外國至少出譴責啦

真係唔好死守金鐘 人權法未訂立之前我地仲有排玩

Be water 唔好死守金鐘
屌你老母 唔係金鐘

尋晚陳伯呢班人，普遍以敬老既思想黎睇，甚至你自己睇中共班領導人出去見到老既都會慰問
714一班中學生，係法律上都係未成年，有特殊待遇

但係你見黑警同林鄭做咩
1個wfc繼續飲酒 1班見到你係學生打多D

同埋睇班狗官既口吻
根本唔會關心示威者既傷亡
關心大家既只有我地大家

71當晚一齊走一齊走一齊走
去到而家，我想大家決定行動前考慮下同路人既安全
金鐘真係好難守，大路多，封金鐘站又係走唔到
我想大家真係可以齊上齊落
小心考慮清楚

我希望大家行動前真係有個方針有個大方向
決定之前真係考慮清楚

推
希望大家真係考慮清楚先好做下一步

星期日晚你都見到落單係大會堂既細路俾狗點對待
唔係有記者，有個妹妹唔知會俾黑警打幾多下

睇到真係好心痛
大家唔好無辜犧牲
真係要考慮清楚係咪一定要金鐘 金鐘之後點做先會有效
先好號召大家去金鐘

721去金鐘 我驚真係all in

持久戰啊
大家

投一投話我知點解一定要留金鐘

要打持久要過到勇武個批人先啦

佢地唔會妥協同你慢慢玩

行禮如儀，光復行動係可以有。但絕對唔係好似雨傘咁樣。正如之前有巴打講過光復，各地開花呢啲都係支線。主線一定係針對政權，五大訴求

係 我明
但係去到準備做咩
之前其實不停去金鐘去到最後衝先有用
唔通衝多次?
同埋真係危險 上次狗又封鐵又上車

你落銅鑼灣周圍都走得
順住落又得
又方便散

講真要攬炒你下下去金鐘方便清場
你周圍去 人地又要臨時調動
走位容易好多